香港有無5G 電訊商，無用華為？

求問

smartone(好似係)

smartone = SHK= sell HK

Vodafone

唔好講5g
老電全部商業/家用99%用華為modem

淨返1%應該係中興個堆

長遠唔用華為系統好
都無晶片

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

3 = freehk = 百分百用華為 = 支持國安法 = 紅上加紅

李嘉誠父子出面力挺港版國安法，認為國安法會為香港的穩定與發展，帶來長治久安，這個說法跟先前登報表達香港「黃台之瓜」的心境已經有很大的改變。

無5毛

Smartone 由2G 到宜家5G 28年，radio access network 到core 全個網都係用Ericsson. 仲係亞洲第一個用Dynamic spectrum sharing

基站唔用華為但其他network 野都有機會用

無得揀都唯有轉會

傳說既454-21 服務供應商

即係咩?

5G就得數碼通用愛立信

其他台都係用華為，除左設備其實好多台有用華為既商業服務

數記